---
title: Helemaal Mis
date: 2018-14-03
---
Vandaag waren de validaties voor de Lifestyle Diary, alleen de printer deed het op school niet waardoor ik niet de foto's heb kunnen uitprinten. Dit zorgde ervoor dat ik mijn validatie miste. 